買貓一問

是咁的,小弟想隻貓
除咗搵義工領養之外,上網重見到有自家繁殖果類
唔知各位巴打有冇幫襯自家繁殖,因為怕上網搵錯黑店
各位巴打指點下

小心又有人入嚟屌你買猫又唔領養

最好去貓舍買啦，網上個d好多都冇牌，近親交配d遺傳病多到你唔信
個d幾千蚊領養費走法律罅既你自己判斷啦

我就係網上買，最大路果幾個網
睇你想買咩品種？我英短就4千幾

2月係Q-Pet 買。 （個時3個月大）

健健康康，白白淨淨。

美短黎??
我想養多隻藍英短
大貓好似平過貓b

但賣貓同獸醫都話佢係英短黎。

出面真心，睇過幾間，最有信心都係Qpet 。
大貓點都平d ,但性格可能到時無咁易改變到

買得貓當然由2至3個月開始養啦

點解唔去有CFA認証既地方 貓舍要去寵物店

想要英短,暫時問過大約3000到4800左右
有啲貴啲就6300

我都係88DB.con睇,見到都幾多,但唔知信唔信得過

已經預咗比人屌

3 4千你邊到問 88DB你都上

唔知巴打有冇好推介

猫你老母

我兩隻都係qpets買
第一隻係布偶，都係白白淨又肥，但前2個月買嘅英短 同你同紋 食極唔肥，但乜都食 又面尖尖 懷疑係唔係英短

8年前係uwants定discuss $1000 買左一隻人地自稱生多左既英短b 一直都健健康康8歲幾了

男仔黎